﻿001	私が思うにね、リザ<br>生まれたこと自体が間違いだったのさ
002	――ああ、とうとうやってしまったか<br>我慢っていうのは、なかなかどうして<br>続かないものだなあ
003	その日は初夏なのにとても寒くて<br>雨がしとしとと鬱陶しかったのを憶えてる
004	でもまあ、兄は妹を守るものだからね？
005	思わず心無い呟きがこぼれて、<br>自分の口の軽さが嫌になる
006	まあ、なんにしてもこれで安心だ！<br>リザがこれ以上ストーカーに<br>悩まされることはないからね
007	最初から、殺すつもりで追跡した<br>ナイフも前から準備していた
008	でも、死体って重いんだねえ<br>犯人は普段どうやって運んでるんだいコレ<br>これからはトレーニングも必要だなあ
009	素人考え。素人判断<br>当然、犯行はすぐバレた
010	子供だったので、<br>思ったよりも早く自由の身になった
011	ええと、保護観察は何年だったかな？<br>世間様は結構、同情的だったよ
012	妹を守る為の、<br>過ぎた正義感の結果とでも<br>思われたのかもしれないね？
013	まあ、繰り返したんだけれども
014	狙ったのは悪人だった<br>人から力尽くで奪った者<br>自分の利益の為に命を奪った者
015	まあ、色々な人がいたけれど――<br>彼ら、けっこう隙だらけでね<br>自分を捕食者と勘違いした獲物だった
016	証拠もできるだけ隠ぺいして、<br>同じ手段はできるだけ避けた
017	だって、ただのライフワークだ<br>別に誇示するものじゃない<br>正義感も特になかった
018	正直、<br>獲物は多ければ多いほど嬉しかったよ
019	“いらないもの”がなくなるのは<br>ただただ爽快だった<br>もともと、掃除が趣味でね？
020	…ま、それは私の<br>独り善がりな感想だけれど
021	けれども最後はやっぱり捕まって<br>死刑の判決が下されて<br>心の準備もおおむねできて
022	なのに、世界のほうが<br>それどころではなくなった
023	運よく竜に拾われて、<br>本気で嫌な顔の妹と再会した
024	知らない間に<br>聖女様とか呼ばれててね！<br>指さして大笑いしたら殴られたよ
025	それで、まあ<br>その後の日々は<br>楽しくはあったんだけれど――
026	死に時を、逃してしまったなあ
027	機を逸してしまった<br>あの世界で犯した罪。その償い時を
028	それは同時に証明の機会でもあったのだ
029	自分がどれだけ邪悪であったのか<br>どれだけ自分に正直に生きられたのか
030	生きて、生きて、生き抜いて<br>そうして世界に残して来た爪痕の深さを<br>確認する、絶好の機会だったのに
031	だからそのことが、<br>ずっと心に残っている
032	今も、変わらずに
033	また真っ直ぐ突撃かい？<br>芸がないね…！	VO_esai.esai_sys_0005
034	芸を凝らす必要は、もうないからな	VO_nidehegar.nidehegar_sys_0007
035	イグナシオ様…！
036	チッ…	VO_nidehegar.nidehegar_battle_0019
037	問題、ない…<br>いやしかし、強いねえ	VO_esai.esai_sys_0028
038	マギルの流れを阻害する弾丸…<br>それだけ喰らってまだ動くのか
039	今の俺は暴食の層そのものだ<br>人が大地にいくら穴を穿ち、砦を築こうと<br>大地自体は変わらず存在し続ける	VO_nidehegar.nidehegar_sys_0003
040	人の身であるお前に<br>大地そのものを止める手立てなどない
041	ははっ、竜の理屈は本当に<br>いつもいつもスケールが大きいな	VO_esai.esai_sys_0008
042	けれど、<br>そうやって余裕を見せてる場合かな？<br>ほら、後ろを見たまえ
043	ニドヘガルの旦那！<br>まだかかりそうか!?	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0001
044	増援が次々、やって来るな！<br>さすがにこれ以上は…	VO_waginao-c.waginao-c_battle_0019
045	あ、弾切れ
046	このタイミングでか!?	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0027
047	暗殺用の装備なの<br>多人数戦闘は想定してなかった	VO_karne.karne_sys_0031
048	プロ意識…！
049	必要最低限の準備と経費で<br>仕事をこなすのがプロなの	VO_karne.karne_sys_0007
050	足りてねえじゃねえか!!
051	あの～…赤の剣の維持も<br>そろそろ限界なんだけど…？	VO_lollerm.lollerm_sys_0016
052	ニドヘガル殿…！<br>もうちょっとこう、巻きで…!!
053	…………もう少し温存したかったが	VO_nidehegar.nidehegar_sys_0030
054	認めよう、エサイ・イグナシオ<br>お前のしぶとさは人間の中でも随一だ<br>だからこそ――ここで終わらせる	VO_nidehegar_transform.nidehegar_transform_battle_0002
055	いいや――まだだとも<br>そうだろう、シャヘル	VO_esai.esai_sys_0007
056	ぬ――？	VO_nidehegar_transform.nidehegar_transform_battle_0021
057	“状況はわかっているね？”<br>もはや、遠慮の必要はない<br>道具としての君の役目を果たす時だ	VO_esai.esai_sys_0002
058	承知いたしました、イグナシオ様
059	これは――
060	筐体固定具、解放<br>罪竜因子最大活性
061	な――！<br>あの姿は師…いや、アスモデウスの!?	VO_kvense_kvense-b.kvense_sys_0026
062	話に聞いていた、罪竜の模倣か…！
063	たしかに今の君は強い。とてもね<br>だが――それでも罪を、<br>穢れを克服したわけではない	VO_esai.esai_sys_0030
064	…！　舐めるな<br>ならば穢れが我が身を侵食する前に、<br>その偽りの竜体ごと砕くまでだ…！	VO_nidehegar_transform.nidehegar_transform_battle_0001
